社區組織協會將於周六賣旗 善款將用作新移民工作

佢地自己個官網都唔敢提新移民，只係打「服務弱勢社群」

借轉貼

問題係而家香港人先係弱勢社群呢

天主教？

捐比佢地幫蝗蟲上公屋

就係依啲仆街引入大種乞兒

趁大家返工前幫推一下

買佢老母

不能認同更多

最好咩旗都唔好買﹐成班NGO都係死老千黎。
想幫人自己親力親為仲好﹐起馬即刻見倒個結果唔洗俾d仆街呃。

千其唔好買旗, 所有NGO高層年薪百萬....

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

推

推到食LUNCH